- servidor
- crear u configurar el dockerfile
- crear la imágen docker build -t usercreator .
- correr el contenedor para verificar 
- docker login en terminal
- docker tag nombreimagen <username>/usercreator39750:1.0.0
- docker push nombreimagen <username>/usercreator39750:1.0.0

- kubectl apply -f kubeusers.yaml
